三門雪櫃選擇

Mitsubishi Electric 三菱電機 三門變頻環保雪櫃 MR-CX39EN

Hitachi 日立 三門雪櫃 R-SG32EPH
Hitachi 日立 三門雪櫃 (右門鉸) R-S32KPH

三款揀邊隻好?

日立個兩隻其實有咩分別?

SG d掣係門外
S d掣係櫃入面
另外顏色都有唔同

S 香檳金拉絲係幾靚

利申：用緊s38

知唔知佢地產地？

泰國

日本產多數6門，最少一萬
3門唔係中國 就係東南亞

去摸左幾次睇左幾次
最後揀左Hitachi 日立 三門雪櫃 (右門鉸) R-S32KPH 香檳金

本身想揀三菱，因為平成千蚊

我果時都係咁
但撚完實物，個樣真係贏哂

Panasonic有日本製三門
利申 用緊

呢部正野，不過已經停咗產
新款轉左去中國做

幾好用，屋企嗰部用咗18年先壞

巴打知唔知kph 同 fph分別？
係咪kph係舊款 fph係新款？

用梗
返唔到轉頭

照字面計
FPH係舊
KPH先係新

係打錯左 好似kph先係新
見官網無左fph

用緊SG32